光復柴灣

#區選投票

已確認柴小杏當選
漁灣-徐子見💛
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-曾因瑩💛
佳曉-黎梓欣💛
翠灣-古桂耀💛
小西灣-陳榮泰💛
杏花村-黃宜💛